咁舒服嘅天氣大家weekend諗好去邊未？

我就諗好喇
希望見到大家

推

Push

同你一樣喎

秋高氣爽最岩去尖沙咀行街

每星期都諗去邊抗爭

Jeng，發現香港好多地方都未去過

push

！

秋高氣爽

咁就好可惜啦